轟仔度縮到搵返Cech打後備都唔搵個青年軍

不如注冊埋林狗打中場 施治打正選 KEPA做領隊算

3

U21唔使reg
傻閪賓

一字排開，用番施治

林狗打中場 施治打正選 叫埋泰利翻黎打大閘 港父打人

得你認真覆 上面班柒頭block晒

接龍狗死全家

賓哥柒咗唔好推

系 吾好推

哎喲 推咗添

Yeji超有義氣 拉

再推下場如愛狗

不枉我吹奏冰人

拉

你反冰

大閘

高層可以跪求莫拉達回歸，尋日2x入球

Cech 重生咗做u21

賓哥比街仔秒

樓主話車路士reg cech係度縮，唔代表佢唔知青年軍唔使reg喎 樓上好似執到金咁

x=1？

反哥夠理性

#29

賓癲到請反父幫手圓場

咪推，唔該

multiplication sign(乘號)。

反父算有義氣 唔似你條撚樣(条捻样)

笑嘅系狗

屌 呢下唔算笑 只係認同

拉
唔好比呢d廢po上熱門

咩事 牙賓

討論緊足球

你真心得到我尊重。

樓主重點講cech，樓上接龍唔好spin去u21 thanks

車路士係度縮喎 球員約都冇比
上面班人九唔搭八

樓上班人反賓反到失晒禮志

講還講唔好講禮志

你帶頭反

樓主一時大頭蝦姐

我道歉。

咁你又拉

㩒錯

推

啲暴發戶係咁 平時大洗 但就係會慳埋啲縮數

系

我屌你老鼠！

志今日撐定反賓

些25？

反些